
Изменения:

    - Изменена структура проекта
    - Добавлен интерфейс service.UserService и его реализация (UserServiceImpl)
    - в реализации UserService добавлена транзакционность для добавления, удаления, изменения значений полей сущности User
    - исправлена ошибка со статическим методом класса Searcher
    - добавлены unit-тесты в каталог test
    - в классе DemoApplication описан бин, добавляющий 6 тестовых пользовтелей



Структура проекта:


exceptions:

    - InvalidDataException -- исключение для неправильных данных в запросе (размер строки>255, неверный формат даты)
    - ResourceNotFoundException -- исключение для запросов по id/имени/фамилии, если пользователь не найден
    
        (исключения отправляют клиенту ответ с описанием ошибки)   
        
        
model:
    
    - User --класс, описывающий пользователя
    

Repository

    - UserRepository -- интерфейс описывающий логику взаимодействия с БД
        (добавлена реализация поиска по имени/фамилии/дню рождения)    



service:


    - Searcher  -- вспомогательный класс, в котром реализована логика поиска цепочки друзей
    - UserService -- интерфейс сервиса для работы с JpaRepository
    - UserServiceImpl -- реализация интерфейса
    
    
util:

    - RequestLoggingFilterConfig  -- логгер входящих запросов
    
    
web:    

    - UserController -- контроллер, отрабатывающий запросы по условиям задачи


В application.properties добавлены настройки соединения с БД (H2) и настройки логирования.
Логи сохраняются в домашний каталог пользователя, в файл app.log

